手足點睇盧卡古，古古

廢J

廢過哥斯達

2線兵都要7500萬